有冇人可以送呢個背囊比我踩單車用？？？？？？？？？

求求你

唔係羊唔送

羊仔cant帶出街

幾錢？

where

唔知 佢身上冇寫

係紅磡置x都會 百佳對面有間文具舖...

珍時？貴

唔知咩名

隻狗好傻仔 想要

幫我奶一個鐘，任揀一隻做報酬

咁咪送羊入虎口

點解你會有 但好似不用樣

不同樣

呢隻係狗仔喎

呢隻狗仔岩岩好可以放落gobee bike的籃子

qq

呀b成日都踩共享單車？

踩過一次咋 好方便